\begin{exmp}
  Sei $\jjA{A}$ beliebig,
  $\jjA{A} \jjAbl\jjpcibrac{\jja{A}\jjpcimplies \jja{B}}$
  und $\jjA{A} \jjAbl \jja{A}$.
  Wir wollen nun beweisen, dass
  \jjA{A} \jjAbl \jja{B}.

  \begin{proof}
    Zunächst ist festzuhalten, dass 
  $\{\jja{A}, \jimpl{A}{B} \} \jjAbl \jja{B}$
  mit \jref{PCI.MP}.
  Des weiteren
    existieren die Ableitungen
    $\jja{X}_1, \ldots, \jja{X}_n, \jjpcibrac{\jja{A}\jjpcimplies \jja{B}}$
    und 
    $\jja{Y}_1, \ldots, \jja{Y}_m, \jja{A}$ aus \jjA{A}.
    Daraus lässt sich die Ableitung von \jja{B} aus \jjA{A} zusammensetzen.
    Dies tun wir genauso, wie wir es in Schritt 1 des Beweises von Satz \ref{t:gfs2} getan haben.
    \begin{align}
     &\begin{rcases}
    &\jja{Y}_1 \\
    &  \ldots  \\
    & \jja{Y}_m \\
    & \label{theo_gfs2_A} \jja{A} \hspace{4em}
     \end{rcases}   
     &&\text{Ableitung von \jja{A} aus \jjA{A}} \\
     &\begin{rcases}
    &\jja{X}_1 \\
    &  \ldots  \\
    & \jja{X}_n \\
    & \label{theo_gfs2_AB} \jimpl{A}{B}\hspace{1.38em}
     \end{rcases}  
     && \text{Ableitung von \jimpl{A}{B} aus \jjA{A}} \\
     & \jja{B} & & \text{\jref{PCI.MP} mit \jref{theo_gfs2_A} und \jref{theo_gfs2_AB} } \label{theo_gfs2_B}
    \end{align}
  \end{proof}
\end{exmp}
